武漢肺炎係習維尼嘅扶貧政策

班貧困人口死哂咪消滅到貧窮囉